CLS，BB奶粉尿片，每個brand 年年都畀成一億落TVB廣告

又俾FB 壓低閱讀數字
抵制TVB團隊仝人，跪求大家share 出去

【罷買人血奶粉尿片】良心從小開始培養
根據廣告界線報，以下每個嬰兒品牌每年至少用5000千萬，甚至1億落TVB廣告，間接供養無綫新聞

奶粉可以畀到BB 好多營養、多方面發展，但如果無咗良心，BB第日幾叻都好，你作為父母仲會為佢驕傲？
喺依家嘅環境，我哋唔知未來會變成點，但父母最大嘅心願，一定係孩子可以做個正直、有良心嘅人。支持良心品牌！
***

【傳送門已開，立即行動，喚醒品牌良心！】
1. 比嬲
2. 真實用家貼，產品圖寫口號 (用家適用)
3. 留言
***

【奶粉】
美素佳兒：
美贊臣：
牛欄牌：
雅培：
Aptamil：
雀巢：
Hipp：

※留言Template (二擇其一)
無綫新聞，誤導市民！我個BB一向係你哋嘅用家，但眼見你哋喺埋沒良心嘅TVB 落廣告，我唔想咁無人性比佢再用你哋嘅野，良心從小培養，罷買洗腦品牌！
無綫新聞，誤導市民！ BB叻唔係最重要，最重要係做人要有良知。唔想個BB做個無良知嘅人，我會轉食惠氏或者Illuma! 等佢可以光明磊落咁成長！
【美贊臣特別版】無綫新聞，誤導市民！美贊臣曾經悔改，希望貴公司可以重拾初心，撤回TVB廣告
***

【尿片】
Huggies：
Merries：
Pampers ：

※留言Template
無綫新聞，誤導市民！寧願條片爆晒要換得密啲，都唔想BB用無良心品牌，罷買TVB廣告商，我會轉用moony!

－－－－－－－
【TVB廣告客戶名單，消費前請諗清楚】

－－－－－－－
請即follow:
FB: #sayno2tvb or 五毛電視cctvb - 廣告宣傳部
IG: #sayno2tvb
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:

tui this

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

Push

tui

咁數數埋埋每年奶粉商比左五億港紙比CCTVB?

7/9機場更新 求求大家

5000千萬
50000000000
tvb發達了

其實d品牌好可能都係p&g直接告最大好過針對品牌

pish

Sorry 5000萬

幫推

多謝
我推唔郁

我知道，我有追post
所以大大力幫推

illuma 都有CCTVB 廣告架

佢出咗新產品8月都無落TVB廣告

推唔郁呢個post，大家推返太子冤案先

831

907

多謝

多謝你就真，咁落力做文宣

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

係咪應該講下有咩可以買

幅圓有啦

Tvb 多返廣告

圖*

多返正常，始終commit咗，遲下十月傾commitment, 下年見真將

612 721 811 831

有啲品牌會將啲電視廣告轉走翡翠台，但都係TVB 其他台，例如J2, 財經資訊 OR 新聞台

扮晒無落大台，其實密密落

要抵制呀

我哋有tool check, 支持罷買list絕對準確

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

成班人又忘記咗TVB戰線

抵制垃圾brand

惠氏果兩隻奶粉無落廣告咩
抽起左定點 早排都仲賣緊廣告喎

八月冇晒廣告